<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-deoldify" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#deoldify"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">去旧化</font></font></h1>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">快速入门</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：使用开源 DeOldify（免费！）对图像进行着色的最简单方法在这里：</font></font><a href="https://deepai.org/machine-learning-model/colorizer" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">DeOldify Image Colorization on DeepAI</font></font></a></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">桌面</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：想要在桌面上运行开源 DeOldify 以处理照片和视频吗？</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">稳定的 Diffusion Web UI 插件 - 照片和视频，跨平台（新！）。</font></font><a href="https://github.com/SpenserCai/sd-webui-deoldify"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://github.com/SpenserCai/sd-webui-deoldify</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">ColorfulSoft Windows GUI - 无需 GPU！仅限照片/Windows。</font></font><a href="https://github.com/ColorfulSoft/DeOldify.NET"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://github.com/ColorfulSoft/DeOldify.NET</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。无需 GPU！</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">最</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">先进的</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">DeOldify 图像着色版本仅在此处提供。免费尝试一些图像！</font></font><a href="https://www.myheritage.com/incolor" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我的色彩遗产</font></font></a></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Huggingface Web 演示</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：</font><font style="vertical-align: inherit;">
通过</font><a href="https://github.com/gradio-app/gradio"><font style="vertical-align: inherit;">Gradio集成到</font></a></font><a href="https://huggingface.co/spaces" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Huggingface 空间</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。参见演示：</font></font><a href="https://github.com/gradio-app/gradio"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://huggingface.co/spaces/PaddlePaddle/deoldify" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/5762a687b24495afb299c2c0bc68674a2a7dfca9bda6ee444b9da7617d4223a6/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f25463025394625413425393725323048756767696e67253230466163652d5370616365732d626c7565" alt="拥抱脸部空间" data-canonical-src="https://img.shields.io/badge/%F0%9F%A4%97%20Hugging%20Face-Spaces-blue" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">复制：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">图像：</font></font><a href="https://replicate.com/arielreplicate/deoldify_image" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/936d070c5489e97ab9a2e28e779694136a6f7a43bd7d619ebb392767abf6a221/68747470733a2f2f7265706c69636174652e636f6d2f617269656c7265706c69636174652f64656f6c646966795f696d6167652f6261646765" data-canonical-src="https://replicate.com/arielreplicate/deoldify_image/badge" style="max-width: 100%;"></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">|视频：</font></font><a href="https://replicate.com/arielreplicate/deoldify_video" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/3a24a6fd5a350b9d9314ff21e42ef568dfa383dc52fa33d53764bc6085cd08d6/68747470733a2f2f7265706c69636174652e636f6d2f617269656c7265706c69636174652f64656f6c646966795f766964656f2f6261646765" data-canonical-src="https://replicate.com/arielreplicate/deoldify_video/badge" style="max-width: 100%;"></a></p>
<hr>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">图像（艺术）</font></font><a href="https://colab.research.google.com/github/jantic/DeOldify/blob/master/ImageColorizerColab.ipynb" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/f5e0d0538a9c2972b5d413e0ace04cecd8efd828d133133933dfffec282a4e1b/68747470733a2f2f636f6c61622e72657365617263682e676f6f676c652e636f6d2f6173736574732f636f6c61622d62616467652e737667" alt="图像 Colab" data-canonical-src="https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
|视频</font></font><a href="https://colab.research.google.com/github/jantic/DeOldify/blob/master/VideoColorizerColab.ipynb" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/f5e0d0538a9c2972b5d413e0ace04cecd8efd828d133133933dfffec282a4e1b/68747470733a2f2f636f6c61622e72657365617263682e676f6f676c652e636f6d2f6173736574732f636f6c61622d62616467652e737667" alt="视频 Colab" data-canonical-src="https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用默认图像着色器（又名“艺术”）时遇到问题吗？尝试下面的“稳定”版本。它通常不会产生像“艺术”一样有趣的颜色，但故障明显减少。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">图像（稳定）</font></font><a href="https://colab.research.google.com/github/jantic/DeOldify/blob/master/ImageColorizerColabStable.ipynb" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/f5e0d0538a9c2972b5d413e0ace04cecd8efd828d133133933dfffec282a4e1b/68747470733a2f2f636f6c61622e72657365617263682e676f6f676c652e636f6d2f6173736574732f636f6c61622d62616467652e737667" alt="Colab 稳定模型" data-canonical-src="https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Old Ireland in Colour 的 John Breslin 以视频教程的形式提供了有关如何使用上述 Colab 的说明。这很棒！点击下方视频图片即可观看。</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="http://www.youtube.com/watch?v=VaEl0faDw38" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/7a171f5d556f94868be471ffa550111139aa124449ca6cd513b699562f2178ba/687474703a2f2f696d672e796f75747562652e636f6d2f76692f5661456c306661447733382f302e6a7067" alt="去旧化教程" data-canonical-src="http://img.youtube.com/vi/VaEl0faDw38/0.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://twitter.com/DeOldify" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在Twitter
</font></font><img src="/jantic/DeOldify/raw/master/resource_images/twitter.svg" alt="推特标志" style="max-width: 100%;"></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上获取更多更新</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-table-of-contents" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#table-of-contents"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">目录</font></font></h2>
<ul dir="auto">
<li><a href="#about-deoldify"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关于 DeOldify</font></font></a></li>
<li><a href="#example-videos"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">示例视频</font></font></a></li>
<li><a href="#example-images"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">示例图像</font></font></a></li>
<li><a href="#stuff-that-should-probably-be-in-a-paper"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可能应该写在论文中的内容</font></font></a>
<ul dir="auto">
<li><a href="#how-to-achieve-stable-video"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如何实现稳定的视频</font></font></a></li>
<li><a href="#what-is-nogan"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">什么是 NoGAN？</font></font></a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="#why-three-models"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为什么要三个模型？</font></font></a></li>
<li><a href="#the-technical-details"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">技术细节</font></font></a></li>
<li><a href="#this-project-going-forward"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">向前走</font></font></a></li>
<li><a href="#getting-started-yourself"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">自己开始</font></font></a>
<ul dir="auto">
<li><a href="#easiest-approach"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">最简单的方法</font></font></a></li>
<li><a href="#your-own-machine-not-as-easy"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">你自己的机器</font></font></a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="#pretrained-weights"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">预训练权重</font></font></a></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-about-deoldify" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#about-deoldify"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关于 DeOldify</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">简而言之，这个项目的任务是对旧图像和电影片段进行着色和修复。我们稍后会详细介绍，但首先让我们看一些漂亮的图片和视频！</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-new-and-exciting-stuff-in-deoldify" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#new-and-exciting-stuff-in-deoldify"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">DeOldify 中令人兴奋的新内容</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">故障和伪影几乎完全消除</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">更好的皮肤（更少的僵&ZeroWidthSpace;&ZeroWidthSpace;尸）</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">更细致、更逼真的渲染</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">更少的“蓝色偏见”</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视频</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">——实际上看起来不错！</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">NoGAN</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> - 一种新的、奇怪的但非常有效的方法来进行图像到图像的 GAN 训练。</font></font></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-example-videos" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#example-videos"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">示例视频</font></font></h2>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">注：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">  点击图片即可观看</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-facebook-f8-demo" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#facebook-f8-demo"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Facebook F8 演示</font></font></h3>
<p dir="auto"><a href="http://www.youtube.com/watch?v=l3UXXid04Ys" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/82ac7dc1f85dc7ebf788ec143763620416ef10093a65968a4581efcedf7a5efc/687474703a2f2f696d672e796f75747562652e636f6d2f76692f6c335558586964303459732f302e6a7067" alt="DeOldify Facebook F8 电影着色演示" data-canonical-src="http://img.youtube.com/vi/l3UXXid04Ys/0.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-silent-movie-examples" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#silent-movie-examples"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">无声电影示例</font></font></h3>
<p dir="auto"><a href="http://www.youtube.com/watch?v=EXn-n2iqEjI" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/8f6719808f33fc70029152a56879efa07c89ae537d5e745cc1dcd484a3c393ca/687474703a2f2f696d672e796f75747562652e636f6d2f76692f45586e2d6e326971456a492f302e6a7067" alt="DeOldify 无声电影示例" data-canonical-src="http://img.youtube.com/vi/EXn-n2iqEjI/0.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-example-images" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#example-images"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">示例图像</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">多萝西娅·兰格的《移民母亲》（1936）</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/01af61ddd809b6285ff69fcfdedfae74e3272de5af8bc1a76b55e0d877869e5d/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f427430766e6b652e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/01af61ddd809b6285ff69fcfdedfae74e3272de5af8bc1a76b55e0d877869e5d/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f427430766e6b652e6a7067" alt="流动母亲" data-canonical-src="https://i.imgur.com/Bt0vnke.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">瑞典女人在客厅里放松（1920 年）</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/bcf57f4c7d92701801ef364dbb24d937bbccba6987b867adfdfed86d4946fb7d/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f31353864306f552e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/bcf57f4c7d92701801ef364dbb24d937bbccba6987b867adfdfed86d4946fb7d/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f31353864306f552e6a7067" alt="瑞典客厅" data-canonical-src="https://i.imgur.com/158d0oU.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">吉米·西姆的《Toffs and Toughs》(1937)</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/4f75165673575b07fbaba3fa43ab47eb8f82a866581b2befba1468d8f4ef50ac/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f565975617634492e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/4f75165673575b07fbaba3fa43ab47eb8f82a866581b2befba1468d8f4ef50ac/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f565975617634492e6a7067" alt="阶级划分" data-canonical-src="https://i.imgur.com/VYuav4I.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">感恩节面具人 (1911)</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/69293f9307ea7f59769219b736e52a010eb7ad37d2147dceda26f1098384f3c4/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f6e3871564a35632e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/69293f9307ea7f59769219b736e52a010eb7ad37d2147dceda26f1098384f3c4/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f6e3871564a35632e6a7067" alt="感恩节面具者" data-canonical-src="https://i.imgur.com/n8qVJ5c.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">马里兰州格伦艾科卡雷塔夫人吉普赛营 (1925)</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/a1044cb4547800c8641d5a9fff958f5f3c1d9487483faa1ea70e5f59fcef6e84/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f316f59724a52492e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/a1044cb4547800c8641d5a9fff958f5f3c1d9487483faa1ea70e5f59fcef6e84/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f316f59724a52492e6a7067" alt="吉普赛营" data-canonical-src="https://i.imgur.com/1oYrJRI.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">“莱米尔·史密斯夫妇和他们年幼的孩子在佐治亚州卡罗尔县的农舍里。” (1941)</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/49ac8931732b73088b7138faba46d056ad85ccd66d9c08ddfaf994ebc90c7768/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f49326a38796e6d2e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/49ac8931732b73088b7138faba46d056ad85ccd66d9c08ddfaf994ebc90c7768/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f49326a38796e6d2e6a7067" alt="乔治亚农舍" data-canonical-src="https://i.imgur.com/I2j8ynm.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">“建造金门大桥”（1937 年）</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/720c8ce6873b71e79e5dca734f7a00746fc2b90591f259a13c0f787703d475e8/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f365362466a66712e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/720c8ce6873b71e79e5dca734f7a00746fc2b90591f259a13c0f787703d475e8/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f365362466a66712e6a7067" alt="金门大桥" data-canonical-src="https://i.imgur.com/6SbFjfq.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<blockquote>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">注意：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">  您可能想知道虽然此渲染看起来很酷，但颜色准确吗？原来的照片确实让桥塔看起来像是白&ZeroWidthSpace;&ZeroWidthSpace;色的。我们对此进行了调查，结果发现答案是否定的——此时塔楼已经被红色底漆覆盖了。所以要记住这一点——历史准确性仍然是一个巨大的挑战！</font></font></p>
</blockquote>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">《巴黎咖啡馆露台》（1925）</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/fafe9cb042d20527a4324feb2f1a982524b4495af56fae3032b3d1a8b94f29c4/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f577072517750352e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/fafe9cb042d20527a4324feb2f1a982524b4495af56fae3032b3d1a8b94f29c4/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f577072517750352e6a7067" alt="巴黎咖啡馆" data-canonical-src="https://i.imgur.com/WprQwP5.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">挪威新娘（1890 年代末）</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/1b121c17f43833c7734d1ab9884d655d508bc8425d27b303f571ba24b350f54c/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f4d6d7476725a6d2e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/1b121c17f43833c7734d1ab9884d655d508bc8425d27b303f571ba24b350f54c/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f4d6d7476725a6d2e6a7067" alt="挪威新娘" data-canonical-src="https://i.imgur.com/MmtvrZm.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Zitkála-Šá（拉科塔语：红鸟），也称为格特鲁德·西蒙斯·博宁 (1898)</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/bc1a164884cf33c4b837bef0a9eb81827429f2d3e1f7c636441914120e1189df/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f7a49474d3034332e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/bc1a164884cf33c4b837bef0a9eb81827429f2d3e1f7c636441914120e1189df/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f7a49474d3034332e6a7067" alt="土著妇女" data-canonical-src="https://i.imgur.com/zIGM043.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中国鸦片烟民 (1880)</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/157451b26d86fe83144b5d6a1e7c29897bd6ea66bcf2399c8733a817e60f9018/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f6c5647713856712e6a7067"><img src="https://camo.githubusercontent.com/157451b26d86fe83144b5d6a1e7c29897bd6ea66bcf2399c8733a817e60f9018/68747470733a2f2f692e696d6775722e636f6d2f6c5647713856712e6a7067" alt="真正的鸦片" data-canonical-src="https://i.imgur.com/lVGq8Vq.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-stuff-that-should-probably-be-in-a-paper" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#stuff-that-should-probably-be-in-a-paper"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可能应该写在论文中的内容</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-how-to-achieve-stable-video" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#how-to-achieve-stable-video"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如何实现稳定的视频</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">NoGAN 训练对于获得 DeOldify 迭代中稳定且丰富多彩的图像至关重要。 NoGAN 训练结合了 GAN 训练的优点（美妙的着色），同时消除了令人讨厌的副作用（例如视频中闪烁的物体）。不管你相信与否，视频是使用独立图像生成来渲染的，没有附加任何类型的时间建模。该过程执行“NoGAN”训练的 GAN 部分 30-60 分钟，一次使用 1% 到 3% 的 imagenet 数据。然后，与静态图像着色一样，我们在重建视频之前“DeOldify”各个帧。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">除了提高视频稳定性之外，这里还有一件有趣的事情值得一提。事实证明，我运行的模型，即使是不同的模型和不同的训练结构，也总是得出或多或少相同的解决方案。甚至你可能认为任意且不可知的事物的着色也是如此，例如衣服、汽车的颜色，甚至特效（如“大都会”中所见）。</font></font></p>
<p dir="auto"><animated-image data-catalyst=""><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/5cfd368f78b78806b21e718fd98a9ce60fbb77d57708f955b4d75a22621cf009/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f48656176794c6f6e65426c6f77666973682d73697a655f726573747269637465642e676966" data-target="animated-image.originalLink" hidden=""><img src="https://camo.githubusercontent.com/5cfd368f78b78806b21e718fd98a9ce60fbb77d57708f955b4d75a22621cf009/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f48656176794c6f6e65426c6f77666973682d73697a655f726573747269637465642e676966" alt="Metropolis Special FX" data-canonical-src="https://thumbs.gfycat.com/HeavyLoneBlowfish-size_restricted.gif" style="max-width: 100%;" data-target="animated-image.originalImage" hidden=""></a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://camo.githubusercontent.com/5cfd368f78b78806b21e718fd98a9ce60fbb77d57708f955b4d75a22621cf009/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f48656176794c6f6e65426c6f77666973682d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
          <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="Metropolis Special FX" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://camo.githubusercontent.com/5cfd368f78b78806b21e718fd98a9ce60fbb77d57708f955b4d75a22621cf009/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f48656176794c6f6e65426c6f77666973682d73697a655f726573747269637465642e676966">
          </span>
        </a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1"></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://camo.githubusercontent.com/5cfd368f78b78806b21e718fd98a9ce60fbb77d57708f955b4d75a22621cf009/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f48656176794c6f6e65426c6f77666973682d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我最好的猜测是，模型正在学习一些有趣的规则，关于如何根据黑白图像中存在的微妙线索进行着色，而我当然不希望存在这些规则。这个结果会产生很好的确定性和一致的结果，这意味着您没有跟踪模型着色决策，因为它们不是任意的。此外，它们看起来非常强大，因此即使在移动场景中，渲染也非常一致。</font></font></p>
<p dir="auto"><animated-image data-catalyst=""><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/036735c19ac10dd0f86b489c9756add07063acaff44a7f3b7de39ede18236eeb/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f46616d696c6961724a7562696c616e744173702d73697a655f726573747269637465642e676966" data-target="animated-image.originalLink" hidden=""><img src="https://camo.githubusercontent.com/036735c19ac10dd0f86b489c9756add07063acaff44a7f3b7de39ede18236eeb/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f46616d696c6961724a7562696c616e744173702d73697a655f726573747269637465642e676966" alt="Moving Scene Example" data-canonical-src="https://thumbs.gfycat.com/FamiliarJubilantAsp-size_restricted.gif" style="max-width: 100%;" data-target="animated-image.originalImage" hidden=""></a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://camo.githubusercontent.com/036735c19ac10dd0f86b489c9756add07063acaff44a7f3b7de39ede18236eeb/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f46616d696c6961724a7562696c616e744173702d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
          <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="Moving Scene Example" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://camo.githubusercontent.com/036735c19ac10dd0f86b489c9756add07063acaff44a7f3b7de39ede18236eeb/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f46616d696c6961724a7562696c616e744173702d73697a655f726573747269637465642e676966">
          </span>
        </a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1"></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://camo.githubusercontent.com/036735c19ac10dd0f86b489c9756add07063acaff44a7f3b7de39ede18236eeb/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f46616d696c6961724a7562696c616e744173702d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">其他稳定视频的方法也很有效。首先，一般来说，以更高分辨率（更高的 render_factor）进行渲染将提高着色决策的稳定性。这是有道理的，因为该模型具有更高保真度的图像信息可供使用，并且将有更大的机会一致地做出“正确”的决定。与此密切相关的是使用 resnet101 而不是 resnet34 作为生成器的主干 - 以此更加一致和正确地检测对象。这对于获得良好、一致的皮肤渲染尤其重要。例如，如果你最终得到“僵尸手”，它可能会在视觉上特别不和谐。</font></font></p>
<p dir="auto"><animated-image data-catalyst=""><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/609bc2d6341557e82fe278966fa6148f4536507fe510efed9f334c80b1b89e2f/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f54687269667479496e666572696f7249736162656c6c696e6577686561746561722d73697a655f726573747269637465642e676966" data-target="animated-image.originalLink" hidden=""><img src="https://camo.githubusercontent.com/609bc2d6341557e82fe278966fa6148f4536507fe510efed9f334c80b1b89e2f/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f54687269667479496e666572696f7249736162656c6c696e6577686561746561722d73697a655f726573747269637465642e676966" alt="Zombie Hand Example" data-canonical-src="https://thumbs.gfycat.com/ThriftyInferiorIsabellinewheatear-size_restricted.gif" style="max-width: 100%;" data-target="animated-image.originalImage" hidden=""></a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://camo.githubusercontent.com/609bc2d6341557e82fe278966fa6148f4536507fe510efed9f334c80b1b89e2f/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f54687269667479496e666572696f7249736162656c6c696e6577686561746561722d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
          <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="Zombie Hand Example" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://camo.githubusercontent.com/609bc2d6341557e82fe278966fa6148f4536507fe510efed9f334c80b1b89e2f/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f54687269667479496e666572696f7249736162656c6c696e6577686561746561722d73697a655f726573747269637465642e676966">
          </span>
        </a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1"></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://camo.githubusercontent.com/609bc2d6341557e82fe278966fa6148f4536507fe510efed9f334c80b1b89e2f/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f54687269667479496e666572696f7249736162656c6c696e6577686561746561722d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此外，训练期间的高斯噪声增强似乎有所帮助，但此时关于有多少的结论还比较脆弱（我只是还没有正式测量这一点）。这大致基于风格转移视频中完成的工作，如下所述：
 https: </font></font><a href="https://medium.com/element-ai-research-lab/stabilizing-neural-style-transfer-for-video-62675e203e42" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">//medium.com/element-ai-research-lab/stabilizing-neural-style-transfer-for-video-62675e203e42</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">特别感谢 Rani Horev 在实现噪声增强方面做出的贡献。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-what-is-nogan" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#what-is-nogan"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">什么是 NoGAN？</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这是我为了解决之前DeOldify模型中的一些关键问题而开发的一种新型GAN训练。它提供了 GAN 训练的优势，同时花费最少的时间进行直接 GAN 训练。相反，大部分训练时间都花在使用更直接、快速和可靠的传统方法分别对生成器和批评器进行预训练。这里的一个关键见解是，那些更“传统”的方法通常可以为您提供所需的大部分结果，并且 GAN 可以用来缩小与现实性的差距。在非常短的实际 GAN 训练过程中，生成器不仅获得了完整的真实着色功能（过去需要数天逐步调整大小的 GAN 训练），而且它也不会产生几乎那么多的伪影和其他丑陋的 GAN 包袱。事实上，您几乎可以完全消除故障和伪影，这完全取决于您的方法。据我所知这是一项新技术。而且它非常有效。</font></font></p>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-original-deoldify-model" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#original-deoldify-model"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">原始 DeOldify 模型</font></font></h4>
<p dir="auto"><animated-image data-catalyst=""><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/d8d0899ac703be866804805e0d08da17ace6d43a94b59ffee718c32c12db6af2/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f436f6f7264696e6174656456656e657261746564486f676765742d73697a655f726573747269637465642e676966" data-target="animated-image.originalLink" hidden=""><img src="https://camo.githubusercontent.com/d8d0899ac703be866804805e0d08da17ace6d43a94b59ffee718c32c12db6af2/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f436f6f7264696e6174656456656e657261746564486f676765742d73697a655f726573747269637465642e676966" alt="Before Flicker" data-canonical-src="https://thumbs.gfycat.com/CoordinatedVeneratedHogget-size_restricted.gif" style="max-width: 100%;" data-target="animated-image.originalImage" hidden=""></a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://camo.githubusercontent.com/d8d0899ac703be866804805e0d08da17ace6d43a94b59ffee718c32c12db6af2/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f436f6f7264696e6174656456656e657261746564486f676765742d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
          <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="Before Flicker" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://camo.githubusercontent.com/d8d0899ac703be866804805e0d08da17ace6d43a94b59ffee718c32c12db6af2/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f436f6f7264696e6174656456656e657261746564486f676765742d73697a655f726573747269637465642e676966">
          </span>
        </a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1"></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://camo.githubusercontent.com/d8d0899ac703be866804805e0d08da17ace6d43a94b59ffee718c32c12db6af2/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f436f6f7264696e6174656456656e657261746564486f676765742d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image></p>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-nogan-based-deoldify-model" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#nogan-based-deoldify-model"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">基于 NoGAN 的 DeOldify 模型</font></font></h4>
<p dir="auto"><animated-image data-catalyst=""><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/1e305eb8124946a2dd54dee690841955aa4405e1ff614294ed08006e80cf0a60/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f4f696c79426c61636b417263746963686172652d73697a655f726573747269637465642e676966" data-target="animated-image.originalLink" hidden=""><img src="https://camo.githubusercontent.com/1e305eb8124946a2dd54dee690841955aa4405e1ff614294ed08006e80cf0a60/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f4f696c79426c61636b417263746963686172652d73697a655f726573747269637465642e676966" alt="After Flicker" data-canonical-src="https://thumbs.gfycat.com/OilyBlackArctichare-size_restricted.gif" style="max-width: 100%;" data-target="animated-image.originalImage" hidden=""></a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://camo.githubusercontent.com/1e305eb8124946a2dd54dee690841955aa4405e1ff614294ed08006e80cf0a60/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f4f696c79426c61636b417263746963686172652d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
          <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="After Flicker" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://camo.githubusercontent.com/1e305eb8124946a2dd54dee690841955aa4405e1ff614294ed08006e80cf0a60/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f4f696c79426c61636b417263746963686172652d73697a655f726573747269637465642e676966">
          </span>
        </a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1"></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://camo.githubusercontent.com/1e305eb8124946a2dd54dee690841955aa4405e1ff614294ed08006e80cf0a60/68747470733a2f2f7468756d62732e6766796361742e636f6d2f4f696c79426c61636b417263746963686172652d73697a655f726573747269637465642e676966" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">步骤如下：首先以常规方式单独训练生成器，仅损失特征。接下来，从中生成图像，并训练批评者区分这些输出和真实图像作为基本的二元分类器。最后，在 GAN 设置中一起训练生成器和批评家（在本例中从目标大小 192px 开始）。现在奇怪的部分是：这里所有有用的 GAN 训练都只在一个非常小的时间窗口内进行。有一个拐点，批评者似乎已经转移了对生成器有用的一切。过了这个点，图像质量就会在拐点处可以获得的最佳图像质量和可预测的较差图像质量（橙色皮肤、过红的嘴唇等）之间波动。拐点之后似乎没有有效的培训。而这一点只需要对 1% 到 3% 的 Imagenet 数据进行训练即可！这相当于在 192 像素下进行约 30-60 分钟的训练。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">困难的部分是找到这个拐点。到目前为止，我已经通过制作一大堆模型保存检查点（每 0.1% 的数据迭代）来实现这一目标，然后在图像与橙色皮肤完全疯狂之前寻找图像看起来很棒的点（始终是第一件事）去）。此外，生成器渲染此时立即开始出现故障且不一致，这对于视频来说尤其不利。我真正想弄清楚的是拐点的明显迹象是什么，可以很容易地自动化作为早期停止点。不幸的是，我还没有得到任何明确的信息。其一，它发生在训练损失减少的过程中——而不是在损失趋于平缓的时候，这从表面上看似乎更合理。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">NoGAN 训练的另一个关键点是，您可以在初始 GAN 训练后对生成的图像重复预训练批评者，然后以相同的方式重复 GAN 训练本身。这就是我能够通过“艺术”模型获得额外丰富多彩的结果的方式。但这目前确实是有代价的 - 生成器的输出变得越来越不一致，您必须尝试渲染分辨率（render_factor）才能获得最佳结果。但渲染仍然没有故障，并且比我使用原始 DeOldify 模型实现的效果更加一致。据我所知，在你得到递减的回报之前，你可以做大约五个这样的重复周期，给予或接受。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请记住，我并没有完全严格地弄清楚 NoGAN 中发生了什么，我会将其保存在一篇论文中。这意味着我很可能在某些事情上错了。但我认为它现在绝对值得推出，因为我发现它非常有用 - 它基本上解决了我在 DeOldify 中遇到的大部分剩余问题。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这建立在与 Jeremy Howard 和 Sylvain Gugger 合作开发的一项技术的基础上，该技术是《程序员实用深度学习第一部分》第 3 版中 Fast.AI 的第 7 课。可以在此处找到特定的课程笔记本：
 https: </font></font><a href="https://github.com/fastai/course-v3/blob/master/nbs/dl1/lesson7-superres-gan.ipynb"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">//github.com/fastai /course-v3/blob/master/nbs/dl1/lesson7-superres-gan.ipynb</font></font></a></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-why-three-models" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#why-three-models"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为什么要三个模型？</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">DeOldify 现在有三种模型可供选择。其中每一个都有关键的优点和缺点，因此有不同的用例。视频当然是为了视频。但稳定和艺术对于图像来说都是一样的，有时一个图像会比另一个图像做得更好。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">更多细节：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">艺术性</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">- 该模型在图像着色、有趣的细节和活力方面实现了最高质量的结果。然而，最显着的缺点是，为了获得最佳结果而摆弄是有点痛苦（您必须调整渲染分辨率或 render_factor 才能实现这一点）。此外，该模型在一些关键的常见场景（自然场景和肖像）中表现不佳。该模型在 UNet 上使用 resnet34 主干，重点关注解码器端的层深度。除了初始生成器/批评家预训练/GAN NoGAN 训练（192 像素）之外，该模型还通过 NoGAN 进行了 5 次批评家预训练/GAN 循环重复训练。这总共训练了 32% 的 Imagenet 数据（直接 GAN 训练 12.5 小时）。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">稳定</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">- 该模型在风景和肖像方面取得了最佳效果。值得注意的是，它产生的“僵尸”较少——面部或四肢保持灰色，而不是正确着色。与艺术作品相比，它通常没有那么奇怪的错色，但总的来说，它的色彩也更少。该模型在 UNet 上使用 resnet101 主干，重点关注解码器端的层宽度。除了初始生成器/批评家预训练/GAN NoGAN 训练（192 像素）之外，该模型还通过 NoGAN 进行了 3 次批评家预训练/GAN 循环重复训练。这总共训练了一次 Imagenet 数据的 7%（3 小时的直接 GAN 训练）。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视频</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">- 此模型针对流畅、一致且无闪烁的视频进行了优化。这肯定是三个模型中色彩最淡的一个，但说实话，它距离“稳定”并不算太远。该模型在架构上与“稳定”相同，但在训练上有所不同。仅使用初始生成器/批评家预训练/GAN NoGAN 训练（1 小时的直接 GAN 训练），在 192 像素下仅对 Imagenet 数据的 2.2% 进行了训练。</font></font></p>
</li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">因为艺术稳定模型的训练是在《什么是NoGAN？？？》中描述的NoGAN训练的“拐点”之前完成的。被发现后，我相信对他们的训练量可以大大减少。据我所知，这些模型停在了“好点”，远远超出了生产性训练的范围。我将来会研究这个问题。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">理想情况下，最终这三种模型将合并为一个将所有这些理想的优点统一起来的模型。我认为那里有一条路，但需要更多的工作！因此，目前最实用的解决方案似乎是维护多个模型。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-the-technical-details" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#the-technical-details"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">技术细节</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这是一个基于深度学习的模型。更具体地说，我所做的结合了以下方法：</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-self-attention-generative-adversarial-network" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#self-attention-generative-adversarial-network"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><a href="https://arxiv.org/abs/1805.08318" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">自注意力生成对抗网络</font></font></a></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">除了生成器是一个</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">预训练的 U-Net</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">之外，我刚刚将其修改为具有谱归一化和自注意力。这是一个非常简单的翻译。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-two-time-scale-update-rule" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#two-time-scale-update-rule"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><a href="https://arxiv.org/abs/1706.08500" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">两个时间尺度的更新规则</font></font></a></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这也非常简单——它只是一对一的生成器/批评家迭代和更高的批评家学习率。对此进行了修改，以纳入“阈值”批评者损失，以确保批评者在继续进行生成器训练之前“赶上”。这对于下面描述的“NoGAN”方法特别有用。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-nogan" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#nogan"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">诺甘</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这里没有纸！这是我为了解决之前DeOldify模型中的一些关键问题而开发的一种新型GAN训练。要点是，您可以花最少的时间进行直接 GAN 训练，同时获得 GAN 训练的好处。更多详细信息请参阅</font></font><a href="#what-is-nogan"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">什么是 NoGAN？</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">部分（这是一个愚蠢的部分）。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-generator-loss" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#generator-loss"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">发电机损耗</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">NoGAN 学习过程中的损失分为两部分：一是基于 VGG16 的基本感知损失（或特征损失）——这只是偏置生成器模型来复制输入图像。第二个是批评者的损失分数。对于好奇的人来说——知觉丧失本身并不足以产生好的结果。它往往只是鼓励一堆棕色/绿色/蓝色——你知道，在测试中作弊，基本上，神经网络真正擅长做的事情！这里要认识到的关键一点是，GAN 本质上是在为您学习损失函数——这实际上是朝着我们在机器学习中追求的理想迈进了一大步。当然，当你让机器学习你之前手工编码的东西时，你通常会得到更好的结果。这里的情况确实如此。</font></font></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">值得注意的是：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">  这里不再进行任何“GAN 的渐进式增长”类型的培训。只是不需要它来代替上述“NoGAN”技术所获得的优异结果。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该模型的优点在于它对于各种图像修改通常都是有用的，并且应该做得很好。您在上面看到的是着色模型的结果，但这只是我使用完全相同的方法开发的管道中的一个组件。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-this-project-going-forward" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#this-project-going-forward"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这个项目，继续前进</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这就是这个项目的要点——我希望用 GAN 使旧照片和电影看起来非常好，更重要的是，让这个项目</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">变得有用</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。与此同时，尽管这将是我的孩子，我将在可预见的未来积极更新和改进代码。我会尽力使其尽可能方便用户，但我确信在此过程中会出现一些问题。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">哦，我发誓我会正确记录代码......最终。不可否认，我是
那些</font><font style="vertical-align: inherit;">相信“自记录代码”的人</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">之一（哈哈）。</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-getting-started-yourself" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#getting-started-yourself"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">自己开始</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-easiest-approach" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#easiest-approach"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">最简单的方法</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">最简单的入门方法是直接进入 Colab 笔记本：</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">图片</font></font><a href="https://colab.research.google.com/github/jantic/DeOldify/blob/master/ImageColorizerColab.ipynb" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/f5e0d0538a9c2972b5d413e0ace04cecd8efd828d133133933dfffec282a4e1b/68747470733a2f2f636f6c61622e72657365617263682e676f6f676c652e636f6d2f6173736574732f636f6c61622d62616467652e737667" alt="图像 Colab" data-canonical-src="https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
|视频</font></font><a href="https://colab.research.google.com/github/jantic/DeOldify/blob/master/VideoColorizerColab.ipynb" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/f5e0d0538a9c2972b5d413e0ace04cecd8efd828d133133933dfffec282a4e1b/68747470733a2f2f636f6c61622e72657365617263682e676f6f676c652e636f6d2f6173736574732f636f6c61622d62616467652e737667" alt="视频 Colab" data-canonical-src="https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">特别感谢 Matt Robinson 和 María Benavente 对 Colab 笔记本的图像贡献，以及 Robert Bell 对 Colab 笔记本视频的工作！</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-your-own-machine-not-as-easy" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#your-own-machine-not-as-easy"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">你自己的机器（没那么容易）</font></font></h3>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-hardware-and-operating-system-requirements" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#hardware-and-operating-system-requirements"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">硬件和操作系统要求</font></font></h4>
<ul dir="auto">
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（仅限培训）BEEFY 显卡</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。我真的希望 GeForce 1080TI (11GB) 拥有比 11 GB 更多的内存。少了你就会过得很艰难。生成器和评论家大得离谱。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（仅着色）一块不错的显卡</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。大约 4GB+ 显存显卡就足够了。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Linux</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。我使用的是 Ubuntu 18.04，我知道 16.04 也可以正常工作。  </font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">不支持 Windows，并且不会调查与此相关的任何问题。</font></font></strong></li>
</ul>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-easy-install" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#easy-install"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">易于安装</font></font></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您现在应该能够使用 Anaconda 进行简单的安装。步骤如下：</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">打开命令行并导航到您要安装的根文件夹。然后输入以下命令</font></font></p>
<div class="highlight highlight-text-shell-session notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c1">git clone https://github.com/jantic/DeOldify.git DeOldify</span>
<span class="pl-c1">cd DeOldify</span>
<span class="pl-c1">conda env create -f environment.yml</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="git clone https://github.com/jantic/DeOldify.git DeOldify
cd DeOldify
conda env create -f environment.yml" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">然后开始使用以下命令运行：</font></font></p>
<div class="highlight highlight-text-shell-session notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c1">source activate deoldify</span>
<span class="pl-c1">jupyter lab</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="source activate deoldify
jupyter lab" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从那里，您可以通过他们在控制台中为您提供的 URL 开始在 Jupyter Lab 中运行笔记本。</font></font></p>
<blockquote>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">注意：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您有最新版本的 conda，您现在也可以执行“conda activate deoldify”，事实上现在建议这样做。但很多人还没有这个，所以我不打算将其设为默认指令。</font></font></p>
</blockquote>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">替代安装：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用户daddyparodz 为 Ubuntu 创建了一个安装程序脚本，特别是 WSL 上的 Ubuntu，这可能会让事情变得更容易：
 </font></font><a href="https://github.com/daddyparodz/AutoDeOldifyLocal"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://github.com/daddyparodz/AutoDeOldifyLocal</font></font></a></p>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-note-on-test_images-folder" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#note-on-test_images-folder"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关于 test_images 文件夹的注意事项</font></font></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该</font></font><code>test_images</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文件夹中的图像已被删除，因为它们使用的是 Git LFS，而当 GitHub 实际上对一个流行的开源项目收取带宽费用时，这会花费很多钱（他们有一个计费错误，最近已修复）。使用它们的笔记本（图像测试笔记本）仍然指向我（Jason）个人拥有的该目录中的图像，我想保持这种方式，因为毕竟，我是迄今为止主要和最活跃的开发商。但它们不会为你工作。尽管如此，如果您愿意的话，这些笔记本仍然是一个方便的模板，可以让您自己进行测试。</font></font></p>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-typical-training" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#typical-training"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">典型培训</font></font></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><code>ColorizeTrainingWandb</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">创建</font><font style="vertical-align: inherit;">笔记本是为了通过</font></font><a href="https://www.wandb.com/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">权重和偏差</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">记录和监控结果。您可以通过查阅</font></font><a href="https://app.wandb.ai/borisd13/DeOldify/reports?view=borisd13%2FDeOldify" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">W&amp;B报告</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">找到典型培训的描述</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-pretrained-weights" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#pretrained-weights"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">预训练权重</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要立即在自己的机器上使用自己的图像或视频开始，而无需亲自训练模型，您需要下载下面列出的“完整的生成器权重”并将其放入 /models/ 文件夹中。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">着色推理笔记本应该能够从这里为您提供指导。要使用的笔记本名为 ImageColorizerArtistic.ipynb、ImageColorizerStable.ipynb 和 VideoColorizer.ipynb。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-completed-generator-weights" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#completed-generator-weights"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">完成的发电机重量</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://data.deepai.org/deoldify/ColorizeArtistic_gen.pth" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">艺术的</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/axsd2g85uyixaho/ColorizeStable_gen.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">稳定的</font></font></a></li>
<li><a href="https://data.deepai.org/deoldify/ColorizeVideo_gen.pth" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视频</font></font></a></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-completed-critic-weights" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#completed-critic-weights"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">已完成的批评权重</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/xpq2ip9occuzgen/ColorizeArtistic_crit.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">艺术的</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/s53699e9n84q6sp/ColorizeStable_crit.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">稳定的</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/xnq1z1oppvgpgtn/ColorizeVideo_crit.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视频</font></font></a></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-pretrain-only-generator-weights" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#pretrain-only-generator-weights"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">仅预训练生成器权重</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/h782d1zar3vdblw/ColorizeArtistic_PretrainOnly_gen.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">艺术的</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/mz5n9hiq6hmwjq7/ColorizeStable_PretrainOnly_gen.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">稳定的</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/ix993ci6ve7crlk/ColorizeVideo_PretrainOnly_gen.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视频</font></font></a></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-pretrain-only-critic-weights" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#pretrain-only-critic-weights"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">仅预训练临界权重</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/gr81b3pkidwlrc7/ColorizeArtistic_PretrainOnly_crit.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">艺术的</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/007qj0kkkxt5gb4/ColorizeStable_PretrainOnly_crit.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">稳定的</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.dropbox.com/s/wafc1uogyjuy4zq/ColorizeVideo_PretrainOnly_crit.pth?dl=0" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视频</font></font></a></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-want-the-old-deoldify" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#want-the-old-deoldify"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">想要旧的 DeOldify 吗？</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们怀疑你们中的一些人出于各种原因想要访问原始的 DeOldify 模型。我们将其存档在这里：   https: </font></font><a href="https://github.com/dana-kelley/DeOldify"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">//github.com/dana-kelley/DeOldify</font></font></a></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-want-more" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#want-more"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">想要更多？</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 Twitter 上关注</font></font><a href="https://twitter.com/search?q=%23Deoldify" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">#DeOldify</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-license" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此存储库中的所有代码均遵循 LICENSE 文件指定的 MIT 许可证。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">本自述文件“预训练权重”部分中列出的模型权重是我们自己训练的，并根据 MIT 许可证发布。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-a-statement-on-open-source-support" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#a-statement-on-open-source-support"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关于开源支持的声明</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们相信开源为世界带来了很多好处。毕竟，没有它，DeOldify 就不会存在。但我们也认为，对于仅由两名开发人员维护的开源项目的合理期望值，需要有一个界限。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们的立场是，我们提供我们认为对世界有益的研究代码和文档。我们提供了关于着色、GAN 和视频的新颖见解，希望对开发人员和研究人员来说有一定的友好性，可以学习和采用。这是一年多来持续工作的顶峰，对您来说是免费的。不免费的东西由我们开发者承担。我们辞掉了工作，购买了昂贵的 GPU，并因此而承担了巨额电费。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们在这里没有提供的是现成的免费“产品”或“应用程序”，而且我们也无意提供。它将仍然是一个基于 Linux 的项目，没有 Windows 支持，用 Python 编码，并且要求人们拥有一些额外的技术背景才能轻松使用它。其他人也用 DeOldify 制作了自己的应用程序，有些是付费的，有些是免费的，这就是我们想要的！相反，我们专注于我们认为自己能做到最好的事情——打造人们愿意付费的更好的商业模式。这是否意味着您无法免费获得最好的服务？当然。我们根本不认为我们有义务提供这一点，也不可行！我们在研究上竞争并出售它。不是包含上述研究的 GUI 或 Web 服务——无论如何，这部分不是我们擅长的。坦率地说，我们不会因为无偿放弃我们的实际竞争优势而搬起石头砸自己的脚。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们也不愿意陷入为这个开源项目提供无尽的、开放式的和个性化的支持的困境。我们的立场是：如果您有适当的背景和资源，该项目提供的内容足以帮助您入门。我们知道这一点，因为我们已经看到很多人使用它并用它从自己的项目中赚钱。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">因此，如果您遇到问题，并且它恰好是一个实际的错误，那么修复它将使用户普遍受益，那就太好了 - 这是我们很乐意研究的事情。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">相反，如果您询问的问题实际上相当于要求个性化且耗时的支持，而这不会让其他任何人受益，我们不会提供帮助。这样做根本不符合我们的利益。毕竟我们还有账单要付。如果您正在寻求有关已经可以从文档或代码中得出的内容的帮助？这太烦人了，我们不会假装对此表示同意。</font></font></p>
</article></div>
